其實靚女著乜都靚

你唔靚唔係因為你唔識打扮
係你生得醜

屌你老母無圖講閪咩

但靚女著得柒 減80分

靚女唔着衫最靚